這城市滿地的紙屑 風一刮像你的嫵媚

看著一份愛有頭無尾 你有什麼感覺

[行路撚]失戀散步,由西門町行到南港展覽館站